{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039028",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72764&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주마리별펜션"
    },
    "text": "ソウルから隣接する坡州プロバンスのすぐ前にあるペンションで、周辺にはヘイリー芸術村とプロバンス村、臨津閣観光地など様々な観光地があり、快適な旅行を楽しむことができます。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 Wi-Fiは無料で提供され、客室は禁煙です。 バーベキュー施設があり、炭とグリルはレンタル料金があります。 利用時間は7時から22時までで、バーベキュー場は共用でご用意しております。 最大人数を超過した場合は入室できませんので、ご注意ください。 肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。 また、客室内のペットの出入りは不可であり、保護者のいない未成年者の利用も制限されています。 画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は7時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルと炭はレンタル料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルと炭のレンタル料金があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で肉類や天ぷら類、魚類は調理できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内にペットを連れて入ることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内にペットを連れて入ることはできません。"
        },
        {
            "question": "保護者のいない未成年者の利用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、保護者のいない未成年者の利用も制限されています。"
        },
        {
            "question": "実際の施設と異なる場合があると書かれていますが、具体的にどのような点が異なることがありますか？",
            "answer": "実際の施設と異なる場合がある点については、具体的な情報は提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "このペンションの料金はオンシーズンとオフシーズンで変わりますか？",
            "answer": "ペンションの料金はオンシーズンによって変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 509
    }
}